忠義棍波集氣區

18/10 second attempt
有無兄弟可以幫我打打氣

今日第一次走忠義 覺得有d難

忠孝算易架啦清

等一眾巴打到時去打氣

組隊一齊衝出馬路

下個月忠義街 Third attempt

First attempt 果陣，考泊車果陣緊張到隻左腳係震仆街

等third attempt

準備510

渣ga

24號second attempt

師父話如我轉頭無上膊應該pass
泊車左腳都係震到仆街

加油💪🏻